班步行義士 小心上左狗車 提高警覺

#東涌
車牌：
NH3794
RM3295
RV1410
VR9576
UK5467
MV4659

小心有鬼

班狗明知你地步行會唔拉你地？小心啊

推上熱門

請提高警覺

Push

禮貌啲問下可唔可以check 電話
得唔得？

推！！

推

我覺得有需要

真 唔好淨係女仔上晒車 藍絲同黑警係分唔到
最後落車先真正安全 萬事小心

推上去
留意狗車車牌

上左義載既人
請把 車牌號碼 send 給信任既人 以察安全

推上去
留意狗車車牌

上左義載既人
請把 車牌號碼 send 給信任既人 以察安全
尤其係女士

上錯賊船 就同佢攪炒

推
懷疑831太子站有人被失蹤，可能警方失手殺了途人。

遊行示威集會抗爭必備
彩虹便服<2秒變裝>黑色雨褸

出門口搭車著彩虹便服、黑雨褸放背囊>
去到現場，發夢前笠黑雨䄛>
散場/逃生時除雨䄛變返彩虹便服走人

同時反對黑警無差別攻擊路人

P牌仔求幫推

要，佢係自己友應該肯比你check

狗私家車
SC4569
VC5462
UY9264
SD6472
UR3726
UA3526
UL5174
UY9264
VT9171
SK7925
UM6352
UM6475
UL5172
SN4592
PE4325
UL6473
UL9426
SU3079
UY2745
rm3295
nh3794
rv1410
uf7356
pd7463
AM7145
AM7983
AX7912 紫色七人
BJ1889 白色七人
BP8293 黑色 prius
CL7290
DS 566 黑色五人
ES9927 黑色七人
EU9299黑色五人
FA7762銀色五人
FY 36 (中港牌：粵港Z6316) 白色五人Audi
HA7268 Sliver Toyota
HD 580 白色五人
HG9129黑色Benz
HR3858銀色五人
HS2954
HZ6076 灰色五人
JK7145
JM 816
JY3117白色五人
KB5374
KC5274白色五人
KK8769 黑色Benz
KL 919紫色七人
KX 741黑色Benz
LH4918白色五人
LL 216黑色五人
LV1983電單車
LZ1682
MB 741電單車
MH5576白色五人
MT1935綠色五人
MV8171白色五人
ND 170白色五人BMW
NJ3695
NL1123黑色七人
NS2956
PB5764
PE4325
PH4532
PJ3427
PJ9036灰色七人
PL2916黑色七人
PT4540黑色七人
PV4725
PX2292
NH3794
NJ3695
NS2956 Nisan 七人車
RD5374
RF4962
RF5274白色七人
RF7649 灰色prius
RH2913
RH3675
RG3429 Toyota
RG4395
RG5942
RJ2745
RK3921黑色五人
RL7562 Toyota Prius
RM3295
RP5974 銀色
RP6473
RU 877
RY2086白色七人
RY9938白色七人
SB 251白色五人
SB1612白色Audi
SB3254
SC4569 Toyota deep grey
SC9357
SD3900 黑色七人
SD4295
SD6472
SE7469
SJ2457
SJ8136灰色五人
SK 349 白色五人
SK2457
SK4753
SK7925
SL4237
SL7659
SL7659
SN3427
SN4592
SR4430白色五人
SR5974
SS 597白色
SV1109灰藍色七人
SW2514
SW4725
SX3648
SZ6347
TA1246
TA4523
TA7942
TB6297 黑色Mazda七人車
TC4732
TC9462
TD4967
TD5234
TD6324
TE1874黑色五人
TE5264
TE5297 Mazda silver
TE6475
TE7942 Mazda biante grey
TF3956
TF4723
TG5429
TU4941
TU5586
TX4632灰色五人
TZ7209黑色七人
UA3526 Mazda white
UB5824 銀色七人車
UC4153
UD4218
UD4325黑色Audi
UD5479
UE7033 黑色寶馬5 系
UF4723
UF7356
UG4976
UG6071
UH5643白色Van
UH9004
UH9415白色Van
UK5467
UK5672
UL5172 KIA grey
UL5174
UL6395白色五人
UL6473 灰色Van
UL7468
UL9426
UM5413
UM5673
UM6352 Peugeot white
UM6475 Mazda silver grey
UM6475 Mazda Silver Grey
UM7253
UM7534
UM9076白色van
UN6925白色五人
UN7295 灰色van
UN9527
UP4127
UP4675
UP6742
UP6754
UP7436
UP7524 or UP7534 白色五人
UP7934
UP8006
UR3726
UR5624
UR5746
UR6735
UR6957 白色Kia
UR7951黑色五人
UR8263
US2957
US4801白色Volkswagen
US4637
US5479
US5674
US7534 KIA white
US7645
UT2365白色
UT2697
UT4615
UT5274 黑色七人
UT6274
UU6754
UV3645
UV3957
UV4735
UV5413 Honda 黑色7人車
UV5463
UW5426
UW6354
UW6754
UW9547
UX 415灰色
UX2764
UX5246
UX7452灰色
UY3475
UY7236
UY9264
UZ4693
UZ7236
VA3573灰色BMW
VA5173
VA6074 白色van
VC5462 Peugeot white
VC6174 Black
VC7266
VD8943白色七人
VG5142 黑色七人honda
VH9738白色五人
VJ2665紅色Audi
VK4012
VK4393
VM 597 深灰五人
VP6544
VP7811 黑色七人
VR3726
VT3192 銀色七人
VT6610
VT6879
VT9379 Toyota 銀色七人車
VT8089
VT8713
VT9171
VT9379
VU 360
VU1619
VX2088 黑色Benz
VY5248
VZ 981灰色七人
VZ1136 Toyota
WF3472

手足小心呀

不要說推
要說中國違反 + 廢除《中英聯合聲明》

好擔心。

我喺度諗行咗咁耐都冇警車嚟
如果係鬼車只能靠自己公佈消息
好難追蹤到 總之各位小心唔好亂講嘢保持警覺

p

Tui

大家做多層 保護自己

有冇咁撚多

我沿路問人有無需要車要幫手但無人敢上。證明大家警覺性極高